其實仲有無人玩過或聽過Travian?

以前玩過幾個server之後無玩落去
琴晚又開咗個帳懷舊下
不過見港服根本無乜人玩
有無巴絲有性趣等下輪新ser開後一齊入game玩玩

得3x好玩

3x啫係快3倍個隻？

我之前玩係好似一年先完
覺得比較適合我呢隻忙碌人士

叉肥羊

少人玩了